有無靚聲絲打可以幫手錄音

錄：bb 你訓左未呀
想prank女朋友

起

留個tg幫你一把

變聲器？

錄把仔聲會唔會驚喜啲？

留名聽男人聲

我都預左會有

你條女係我隔離 我啱啱話咗佢知你想做咩 佢話你好撚無聊同on9 你可以唔使玩呢啲啦

我條女隔離係我隻狗wo

SoundCloud得唔得

你女朋友俾狗屌

幫推

點整架？

呢個都ok

唔識整喎 錄完就post上黎好尷